藍絲最愛嘅毛主席片已上線！！ 大家要快啲spread 開佢！！

我整咗條片，入面係講毛主席
等啲藍絲平時唔好睇果啲on9 YouTube 洗哂腦

香港越来越乱，暴徒精神领袖竟是他？

第一次剪片 唔係整得幾好
但係 share 下比你哋啲藍絲長輩呀

點解又繁體又簡體字幕???

慣咗寫繁體 寫寫唔記得咗轉